喂鏝城 丑成甘就退出英超啦

半場三粒 你估你係水晶球定我地利物浦呀
想3:3咩
睇見都眼怨 英超冠軍由第二補上算數

好

水晶球 樓主咁都諗到位入

英超冠軍由第二補上

岩牙 獌準備後上奪冠

咁都3:3唔到 無人會承認今屆英超冠軍